隔離營都月租六千，樓市仲唔高高高

仲要同人 share 房雖然包伙食

唔係獨立一間屋咩

好似屋企人先同一間屋

好似係
返次大陸就6000蚊租到

包水電包食包wifi